真心想問段崇智可以仲做到乜

隔離post話佢出賣學生，但其實背後有幾多壓力係大家唔知？你話佢被動都好，佢的而且確係幫過中大學生。大學都係收政府funding，想知佢可以點做同埋一個大學校長真係可以令到班手足唔比人告？純粹覺得唔應該因為一件事而扼殺佢所做過既野

大學校長個定位係咩？
佢又有咩可以做到

光復香港 時代革命[/quote]

現實又係咪大家咁理想，一個大學校長可以義無反顧咁對抗個政府？ 港共隨時搵另一個頂佢個位根本唔係難事

大學都係收政府funding
研究左d 專利咪又係送返上大陸
仲有 政府擺明要你歸邊
想拎funding 就要政治正確
咁咪屈服

大學都係收政府funding

一個校長係保護學生
而唔係R funding
咁佢咁樣只係一個財衍冇分別
枉為社會賢達

再者今次秋後算帳得咁巧合
就知多多少少同佢嘅取態有關

你唔係真係信佢真係咁關心學生呀?
咪又係受群眾壓力 踢一踢先郁一郁

咁佢可以辭職唔做, 以保明哲
否則只係貪財小人一個

不如咁覺, 你覺得依家校長質素如何?

佢連民初時期D 校長都不如, 五四運動都係有校長撐架

依家? 全部奶共
寫封信就扮黃扮中立? 食屎啦

你咁講唔通其他每一個市民又做到d乜野？
係咪做唔到d咩，
就要加入敵人陣營？
佢絕對可以比每一個學生、每一個小市民做得更多，
佢唔做，唔緊要。

屌你，而家係講緊入敵人組織，
同689、仆街董搞統戰，
唔屌得？

咁湯渣一個人又做到d乜？
唔好因為佢投共再扼殺佢係泛民做過既野？

有時真係要代入下公眾人物，每做一個決定都唔係咁容易
未到話撐佢，但未至於話反佢

大家要小心，如果換校長，同換特首換官員係一樣，只會越換越仆街

港共越狗急跳牆，說明支那越仆緊街，大家要追擊

你既意思係咪佢唔加入 班狗就唔會落charge ?

我唔係話佢緊佢好，但就算佢辭職搵另一個人做佢個位，佢都真係可以咁一面倒為學生咩？

唔會有人做到
做到既都唔會有個位比佢坐

你不如話林鄭就算辭職，都會搵令一個人做佢個位，一樣唔可的一面倒為香港市民

我唔係撐緊佢，但只係覺得好難咁理想化

共產黨控制住，林鄭辭職真係有用咩

理唔理想化係一件事，
屌唔屌佢投敵陣係一回事。

係咪個位個個坐都會投敵陣既話，
換人都係換個敵人既話，
咁佢就唔係我地敵人，唔洗屌？

投敵陣唔洗成本？
唔洗付出代價？

係啊，所以唔屌得段狗既話，連林鄭都唔屌得。

其實我唔明點解只係屌佢
個名單咁長
好多人都因為唔同理由入去
唔通因為佢最好蝦
所以只係屌佢一個

無咩必要贊佢段爸
或者罵佢係段狗lor

你拎一個特首同大學校長比有乜意思2樣野性質根本唔同。

係，我覺得唔需要吹奏佢，但亦唔洗直接將佢踩到地底泥咁，話佢出賣學生

吖段有冇鬧啲學生係暴徒？佢入個19聯盟就咁多人鬧 另外佢點控制黑警落唔落charge呀？

我建議優先屌poly cee 班prof
佢地鬧手足係暴徒

借班poly班學生圖：

入敵對組織wor？
都唔當敵人地底泥？

根本成個list就係敵人名單

我都好撚大壓力啊屌佢老母
佢份閪糧包㗎，出賣學生suck my dick

點啊咁啫係
咁撚樣都唔叫出賣
你條底線喺地核？

屌佢係因為佢仲有光環，
見你地仲護緊主就知，
list上面其他人基本上已經預設咗係仆街，
個個都覺得係仆街，就自然唔洗特別指出佢係仆街。
段狗有人屌係因為仲有人唔當佢係仆街，唔當佢係敵人。

因為這個只是一個名單
真正睇佢係咪一個仆街
係睇佢做個d咩野
Action speaks louder than word

而出賣的定義在我而言
係原本係我方陣營的人
變掛或者插我一刀

段崇智從來唔係黃營的人
亦冇報警拉中大學生
佢的權力頂多限於中大
冇能力管落charge的事
所以冇必要罵/吹奏佢

Action咪就係入撚咗689, 閪董陣營lor
盲咗？

入埋個list都冇必要鬧佢？
咁d護旗手明星又鬧唔鬧得？
唱主題曲個堆周柏豪乜乜柒柒又鬧得，
段狗就唔鬧得？

可以罵佢係敵人
但唔應該罵佢出賣學生（因為暫時冇）
更加唔應該用段狗的字眼
因為一視同仁
罵周柏豪佢地個陣
冇用d咁的字眼

對住敵人仲要口德，
唔可以叫佢狗？
群埋689班人都唔係狗？
咁係乜撚？

［急］要救人，救參36小時，目標人物，段崇智親人！！！

打機都有分等級
敵人都係
狗這類的字眼梗係留俾Boss等級

至少段崇智暫時
在我眼中
係敵「人」

你自己慢慢分級飽去，
人同狗根本唔重要。
重點係敵啊。

你護撚住個敵做乜鳩？

因為敵方陣營
可能會有變動

冇必要將次要敵人
再大力推向主要敵人方向

唔比成本比呢d投共者，
只會有更多人投共。
d人見到可以討好政權，
仲要冇人屌，
keep到個形象。
仲唔個個跟住入-

投完共連話佢狗都唔得？
達哥冇投共都比人屌達狗

狗就係狗 冇叫錯

遇咗比連登仔屌
不過段崇智有得唔join個19大聯盟咩？
共狗明知佢算高民望一定拉埋佢落水
佢唔係話做得好好
至少似番個人
中大其實已經算係咁

有人用槍指住佢入？

城大校長都無入啦

講到咁，咪姐係無風骨囉

出嚟為學生擋子彈

佢再唔表態過兩日就俾人炒啦

你睇史維、段崇智要落名
籃到黑O既郭位反而唔使落
你就知咩再出殯根本係一個投名狀O既局
逼人表態

連登仔要同共慘黨玩真係下世好 D

換過個籃到黑O既又會好 D?

唔怪得全世界以為汪精衛係賣國賊

之前吹奏段皇爺

有風骨咪換走你囉，你係贏左名聲，但係唔會阻到學校染紅，玩下手換個校長原來會叫狗拉哂班學生既就仲衰

社會上唔係人人都睇顏色，香港再出發可能理念同佢夾